呢排唔好去旺角，中大等地方

毒性太強
留返比警察和清路工人慢慢嘆